如果班狗可以扮黑衫人，咁即係可以抄埋白衫人打人啦

咁就可以解釋點解死都唔肯開獨立調查，因為一查就會查到721打人嘅唔止黑社會，仲有狗喺入面